\begin{aufgabe}{Prozeduren an ungewöhnlichen Stellen}
Was macht folgender Code? Wieso? Verliere die Angst davor, Prozeduren wie
andere gewöhnliche Werte zu behandeln!

\begin{schemecode}
((if (> 47 42) + *) 2 3)
\end{schemecode}
\end{aufgabe}
